【hxh】團長vs畢索加有bug

畢索加重創後失去手指同一隻腳
戰鬥中受創部位無法自由操控念以至未能及時逃生
最後俾人圍到缺氧死

但早於vs卡斯特羅之戰
佢已經試過喺斷手發動念

而重生後佢亦輕鬆用能力重塑身體質感

咁點解戰鬥時佢會話斷手斷腳用唔到念呢

Hxh有bug,富奸犯下嚴重的錯誤

hunter迷不願面對
咁多bug你睇埋我果份

真係冇人理

我未睇打團長
但照你咁講
天空場係用念黏住斷手
但個斷手無念
咁去到打團長斷手用唔到念都合理

你睇左先再講啦

早係貪婪島,小岡隻手炸到冇左都可以復原已經好BUG啦
同埋富奸安排希索加復活太誇張,如果寫到希索加係最後爆炸之前用輕薄的假象,將路人化裝成自己,而自己就扮成路人避開爆炸,咁講會合情理D

睇圖入面既文字，應該係主動注入左念先斷手先可以連
未注入就真係斷左？

VS卡斯特羅一開波就斷手啦
呢一幕已經係中後段

有得睇好睇啦 到時你個孫都未燒到結局俾你富奸可能道已經仙遊左

我們還有直子啊

hunter迷不願面對

陰公, 真係冇乜人理

卡斯特羅同團長級數差咁多， 我打團長個陣無左隻手係無辦法做到精密嘅念操作， 打卡斯特羅個陣大大條念射上去唔難 利甲鳩估

果幕佢只要射一條念膠去痴住個天花板就唔使死
點睇都應該唔算係精密操作掛

點解漫畫人物唔可以臨場失手

做咩要理，停刊傾黎做咩

等下次復刊佢地先上水打J

當然可以失手
但一個頂級高手短時間內連續失手兩次會唔會講得過?

而且而家唔借話佢失手射唔中
而係發動都發動唔到喎